[公投] 流沙奶黃包 vs 奶黃包

我明明記得以前細個食嘅奶黃包係入面淺黃色，食落淡口啲，舒服啲，

點解宜家全部酒樓都淨係得翻流沙奶黃包，深黃色，味道太濃，唔似我認識嘅奶黃包。

是咪得我覺得冇以前淨奶黃包好食

流沙奶黃包~

奶黃包~

經常係酒樓食流沙奶黃包d都唔流沙

補翻流沙奶黃包

我鍾意傳統奶黃包

以為得我咁奇怪

流沙好味D
咬左個頂再啜晒D奶黃佢

原來流沙奶黃包係加鹹蛋黃

鬼唔知我唔like

啱啊，終於有人講

係囉

其實普通奶黃包最好食

流沙 > 蓮蓉 >奶黃

唔係奶黃水晶包 好難投

所有奶黃都係用咸蛋

一定係傳統奶黃！custard嘅口感

屌你老母

post乜撚野圖呀

流沙包正d

傳統係用雞蛋囉好冇

傳統係清香加順滑

流沙嘅你會食到咸香